今日對家已經準備左跌90%既超級大跌

大家等住接招, 然後嚇到瀨屎

落咗order 5蚊2000股
價值投資

跌90%同drop to zero有咩分別
繼續strong hold

劇本都諗好晒, 今次個個都唔比買
做低90%, 個個投降

準備150接貨

咁多隻邊隻先

on9,咁咩多隻，黎黎去去真既得一隻